突發！小米上市

大家抽幾多

好醫生回巢all in

sleep body

突發？

入埋成份股 恆指升埋上3萬8

知道好耐，估值有d高，成1000億美金，高過百度，不過炒既話，即日放應該無問題，長就算

出左幾時上啦?

2017年三百幾億人仔虧損，不了

嘩屌

下年分分鐘畀美國制裁埋

孖爆佢

手指最誠實